肛交基有精神分裂？屈節目組剪衰佢？

肛交基，你想點啊

人善被人欺果張直頭想打柒佢

Who

欺凌巨星

你一係就出面指證佢，一係就收皮。
你日日開呢d post 有乜用？怨婦

話佢一時一樣唔得？

佢做過啲咩？

咪一時話剪接組剪到佢人格好衰整死佢

一時又話節目出街剪到佢最真實一面

我針住佢講既野唔得？

比次機會呀基OK?

話完有乜用？佢呢d二打六你仲要日日幫佢開post增加曝光率死傻鳩

幫緊佢增加曝光度

比緊基會佢

我唔做都大把pr公司做

乜水嚟
講漏少少嘢點知話講漏凶宅
呢啲點會講漏呀

二百個like都冇阿做明星最慘唔係有負面消息而係冇消息阿傻仔你成日出post屌佢，一陣佢賣下惨d人又覺得佢好可憐你仲要幫佢一把

仆街mk仔呃d客

佢賣緊啦

每次賣慘都講錯野出事

咁你仲幫佢屌你老母唔想再見到呢條柒頭阿

但仲有廣告商搵佢

宜家要打擊埋d廣告商

傻閪樓主又幫佢up知名度 成日做埋啲小學雞戇鳩低能野 抵你中學俾人欺凌抵撚死 煩撚過閪 支持垃圾添毛欺凌你件廢野

點先唔低能

請出招

你係有證據嘅 咪比料蘋果指證佢 成日單單打打 成十年都放唔撚低 都唔撚知你係咪男人 係咪佢中學屌埋你個屎忽窿啊

宜家係屌緊佢一時一樣

佢係未已經viu最有知名度嗰啲?

Btw冇留意開

係

最乞人憎果件

你有人證物證屌死Timo咪唔低能囉
你依家咁人地只會覺得你吹花Timo個名
越屌越紅

吹花？

連登個個日日屌爆佢屎眼

callout 剪接出黎battle丫嘛

最真實一面

抵你俾人欺凌

你都弱智

你條撚屌玩夠未,玩左成幾個月都唔夠?

又係你條弱智粉

比timo屌左屎眼未

根本係Timo打手
無人想理 成日同佢開post

人地pr公司收錢

我免費

仲衰 錢都無

人地都免費比花姐屌屎眼

之前係做地產?

佢話做左兩年幾

呃左人兩年錢

憨憨鳩鳩咁開完po覆幾個comment又潛水
過左無幾耐又出新po講番同一樣野
叫你拎證據又好call上蘋果又好
屌你老母乜撚柒都唔做
淨係識不停無限loop
日日係度叫春
都過左成十年照計你依家至少都廿歲中
都仲係咁撚失敗
你依啲咁嘅廢柴真係唔死都冇用
做男人做撚到你咁懦弱真係好撚羞家
抵你俾人欺凌

同一樣野？

講緊佢訪問一時一樣啊

Post又唔睇

閱讀理解拎u?

樓主真係社會失敗者
初頭都同情佢
而家打字打到威風凜凜
一時又識扮下弱者嬌下情
睇到佢都尷尬

我宜家想整死肛交仔

又有新罪證

肛交 偷銀包 欺凌 藍絲
而家仲做地產呃咗兩年錢

肛交係花名

原來係地產仔
駛唔駛賣屎忽R客

開床單比人屌屎忽賺到可以去歐遊

假膠黎

我都好難信肛交仔有粉絲

樓主同Timo

見到個個都係話佢欺凌單野無證據咪屈佢
我想佢黑人憎唔係因為欺凌
而係態度囂張 以為自己好撚勁

有冇佢串嘅特輯

我係你嘅粉絲
皮皮～～～～

俾你老母

無抵觸
佢真實個面咪係人格好衰
有矛盾？

講漏少少野你舉個例子係兇宅 連友係咪痴撚線兇宅唔講直頭叫呃喇仆你個街

完全同意呢番說話
老實講樓主你開頭一兩個post節目又熱播緊
你講既野確係幾有娛樂性(我信你d野100%真)
不過到個節目都完左咁耐冠軍家底都起完
你仲推timo把撚咩
講真就憑你回覆小學雞程度都知你抵比人洽
過左成十年move on把啦
你係男人有証據未拎出嚟
冇既約蘋果記者出黎做個專訪或者你自拍條片一五一十數臭timo lo
不過我睇死你都係人生失敗者鍵盤戰士
人地timo都敢企出黎電視 記者面前比所有人評頭品足
樓主你喺邊呢？

你真係好撚柒煩

你肯定佢開到單？

日日喺度開post，好似對人冇影響咁，好心想收人皮就正正經經搵多啲方法啦

最撚憎地產仔

唔係話咪屈佢而係樓主日日都開po叫春
其實個節目完左架啦如無意外Timo 呢d人唔會红得起我地亦唔會再見到佢
但係樓主呢條撚樣仲煩過Timo

真心成撚日見到佢啲怨婦po真係好燥底
樓主如果相信道理係佢度的話
佢大可以約個記者出黎光明正大係鏡頭前爆大穫 逐樣數臭timo
淆底的話俾blur面變聲囉
好喇 依家追星又播完 報道又回應完
明知timo會否認 呀樓主又唔撚去狙擊
又唔撚見佢企出黎公開對質公開反駁
專訪又冇 控訴又冇 乜柒都冇
一轉個頭又係見佢開po話要timo身敗名裂點點點
我真係吹撚漲左
呀樓主你不如用個屎眼諗下你不停係連登開啲煩膠po究竟有乜撚野用

其實佢已得到教訓 已成地底泥

無人再care 佢覺得被人屈個啲
因為佢都無證據比到人睇

我都睇左你唔少post 亦撐過你
我諗你已得到要得到嘅結果

唔好再令佢死灰復燃啦

好撚樣衰，咁都話想做明星

over jor la

見到佢人格咁衰，好難唔信佢唔係欺凌者

樓主我支持你，但太怨婦d人唔buy要諗諗點整死佢

樓主,連登風向已經開始轉

今次正負皮仲係5:5波,
你再開呢d po遲早實比人收皮

懷疑樓主暗戀Timo仔,
所以先出盡奶力開膠post令佢出名

痴撚線肛交基不得好死

成日都變左gay post

樓主欺凌Timo

肛交基

原來眼鏡男係OP
幾型窩

好似手臂有少少肌肉

你杯茶？

我覺得佢幾型仔吖又黑實咁
不過佢咁比人爆相，唔怕咩？

我杯茶

張相係樓主自爆

你地都話佢靚仔會介意咩

咁又係窩哈哈
不過比啲舊同學知佢數呀TIMO吖麻

我估TIMO好快VIUTV有劇拍
做埋一哥
好似佢特別多新聞

樓上d人話幫左佢曝光率根本好多媒體幫佢洗緊白

肛交基今日生日

真善美

肛交仔

肛交難

阿基

其實你唔講可能冇人識佢

肛交巨星都唔識？

肛交巨星

最多咪連燈仔識，過幾個月咪唔記得邊個嚟